今集愛回家痴線得幾好笑

班囡囡

成班狗公

感情台手足咁上下

佐治拔淫根

非洪是狗公嗎
你不可愛了

好正

我人物角色似傻強

你也不可愛了